預期《香港民主與人權法案》過之前，愛國人士會不斷挑釁及抹黑我哋

話說我的親戚是某個xx社團聯會的成員，从他的口中證實他們會假裝黑衣人，与白衣人打鬥。警察來了后，換成白衣人，以免被抓。然後就可以大做文章，繼而抹黑示威者，傳遍外媒。尤其接下來這兩天這是大家都知道的劇本，為何我要強調。
因為我想手足們，面對鏡頭前，要時刻保持剋制。面對挑釁，我知道很難做到。但一想到我們的使命，難做到也要做到。鏡頭後，（打佢老母）
[red剋制不代表懦弱，而是一種策略。[/red]（鬥陰濕，我哋要比佢哋更陰濕）

遮係好野黎，面對愛國人士更加要帶出黎，喺鏡頭前，做個好孩子

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

push

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

推

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日